聽日元朗只去野餐郊遊捉精靈 1蚊都唔會送俾元朗

講漏咗
歡迎大家入鋪觀摩
逐樣逐樣問呢d貨幾銀有咩用
d野食用咩材料
觀摩參考涼冷氣